其實d PC撚屌人窮撚冇錢打機係咩心態

係咪顯得自己高尚d?
我自己就冇好多時間打機 一年都係專心玩得果兩三隻game
同埋打機唔係我唯一娛樂 你要我皮幾兩幾砌部機打果幾隻game?
同埋重點係依家屌緊last gen版直頭連last gen既水準都冇 直頭好似再上代咁 bug多都唔講
你地衡出黎屌鳩d PS4玩家托柒？唔見你地屌鳩間公司？

利申：PS4撚 買唔到next gen 唔覺cyberpunk係垃圾 但console版就真係垃撚圾

上連登 勿認真

因為自己洗左好多錢 要賺返啲優越感

總有人需要係網上搵優越感

原來pc淨係用嚟打機

最大問題係用PC定console 去定一個人係唔係窮撚，好底層次

平時啲PS撚喺度踩Xbox踩Switch
又唔見咁多人衝出嚟開post護航
今次一講吓PS4版有幾差
就一大堆人出嚟話PC撚點串點囂張
計我話根本係PS平時得罪人多稱呼人少少
今次俾人大大力恥笑根本抵死

幾個月前PS4撚:
陰公囉TLOU2/FF7 re/對馬/豬豬俠全部冇得玩
玩fall guy 俾外掛撚

《Monster Hunter：World》PC版已於STEAM平台開放預訂，並於8月10日正式推出！

ps撚而家又懶係正義 記得以後唔好笑switch畫面差/3a冇份玩

ps撚講到自己淨係玩幾隻game就夠 who fucking cares咁
但又跳出黎屌鳩pc撚串佢

D人係咁

因為ps撚平時咁串，今次有機會仲唔抽水咩

是咪得手機驚玩家先有資格屌人窮

但手機驚玩家智商低

樓主嬲到.........真係俾人撚死

係D撚屌要分派
我就乜7都買齊 唔撚洗煩
PC靚咪玩PC
online咪PS
game pass就 Xbox
加埋switch
幾皮野用咁多年 慳乜7

你怪班Sony信徒啦
平時串過馬撚，又話叉盒少日系獨佔，又話pc食二手貨，又話switch畫面差，狗也不屌
有機咪打囉，sony 又唔係你嘅，喺到爭武林盟主，係要唯我獨專
好喇，而家做左落水狗仲唔撚爆你咩

呢個真ps撚成鳩日撩是鬥非咩都鬥一餐，唔同平台咪各有各玩，班撚樣係都要踩下人先安樂

我諗Elon musk都會玩PS5嘅

少少地幾千蚊就可以拎到優越感
班PC撚喺現實邊做到？

ps有對馬啊,你地有冇吖
ps5有4k 120fps啊
傻閪先砌機
之前聽得多呢啲說話

PS5 4K 120 只係打飛機口號
咪撚再吹奏喇
有PC高階機D人 有買埋PS switch 係普通過閪
買得3090 點會慳幾千蚊攪到玩唔到獨佔game

打機要歸邊？

ps5 4k 120...信嗰個唔係傻，就係本身冇留意高階遊戲嘅形勢

一張賣皮幾野最新出嘅display card先啱啱好行到4k 60
開多d RT都撐唔到60
咩外星科技可以2020年行到4k 120??

利申有齊晒3090同ps5

我都忍左班PS撚好耐
成日串我地玩SWITCH係小朋友,話我地玩埋D GAME弱智
又話我地日日J部電子垃圾,二手科技
但又唔抵得D GAME好過佢地果D咩最後生還者,地平線,BB
我份工得$37.5已經無咩錢,,慳慳埋埋唯有揀部最平又多人玩既玩下算
旦求有得玩同班朋友開心玩下
但班PS撚連我地唯一既生存空間都想搾壓埋我地

仲有PC係窮撚左搵右搵破解版玩老翻

下 抵架喎
平時咁撚中意串人
比人串返一兩句又嬲嬲豬？

鬼叫ps撚成日攞d獨佔打飛機 串9 pc

啲ps撚唔係好鍾意撩事鬥非嘅咩
俾人串就嬲嬲豬

笑死
Ps撚係咪積怨太多爆發

我以前都係玩pc ，萬幾兩萬一部腦，反而買咗ps4 pro之後就極小打pc game，成幾年無update 過部機，張卡仲係980ti

萬幾兩萬蚊都叫好多錢?
貧窮限制咗你嘅思想。

特別多怨婦

Totally agree

打機都唔係我唯一娛樂，但洗萬幾兩萬砌部機玩幾隻game好濕碎，嗰少少錢。

Elon musk我唔知
但係Henry cavill就應該係pc master race

其實係踩冇60fps?

撚屌諗野真係好難理解 完全唔明有咩好嬲
純粹係話緊你班撚屌屌人窮撚個point好撚冇腦冇邏輯
btw我唔知呢度ps4撚好串係咩風氣 至少我唔會踩其他平台玩家

係時候 Bin C
嗰陣成班ps撚係咁負皮

其他point唔講
「你要我皮幾兩幾砌部機打果幾隻game?」
呢句咪正正證明你係窮撚
有錢既點會考慮抵唔抵 乜都直上頂配啦

點解無人講switch?

公屋狗學咩人打機 到時連部ps5都唔夠位擺

係真係葡萄緊人既小朋友先會覺得買一兩萬顯示卡比人知會有優越感 ，我自己換張3080都覺得自己係窮撚要睇價錢冇買3090，對於有錢既機迷黎講呢啲係必需品，一皮野玩兩年都唔捨得比一係就唔係真機迷，一係就仲窮撚過我既窮撚

自從呢隻遊戲出咗
日日十幾個post叫春洗晒版

Ps5根本都比唔上電腦，用買ps5既錢，玩少d手機課金game,換部電腦好過

貴有貴打，平有平打。

樓主，咪咁啦，無得玩咪算囉，仲有其他game麻

申利：pc撚

哦

等試當真搵你篇野黎拍片

反觀玩xbox同switch既人都好好
無開過踩其他機種既post

呢個真，係ps撚特別多

又唔係冇係冇咁多

Btw ps撚踩自己友都唔少
出pro果時就踩舊機
講下ps5大就話人屋企細死窮撚
而家扮可憐委屈

其實好正常
console 其中一個好處就係方便唔洗睇spec
入game 就玩得

是咁的………PC可以打機可以剪片做文書野，我相信大部份console撚都淨係用console打機

利申：PC PS 老任三修

on9 pc可以打機 可以保劇 可以玩vr打J 仲可以攞黎返工

笑死，班友好似有股份咁講到個個都要比錢sony咁

pc撚諗緊點chur 4k ultra rt 60fps
ps撚諗緊點1080p rt 60fps

有條窮撚發窮惡用ps4打機仲走上Twitter到吠

建議post 去呢度

玩PC驚唔係智在玩乜驚，而係遊戲主機比唔到你嘅修改自由度

有錢又唔想煩要砌咩機用咩組件，買主機係最好選擇。

點解一定要踩低人

呢度啲小朋友係唔會明時間先係最貴

講Xbox就鬥獨佔因為機能唔夠佢黎
講老任就鬥機能因為唔夠老任獨佔勁
講PC就話外掛多因為咩都唔夠佢黎
總之我PS就八面威風

岩呀老任出得既都係小品唔會有AAA

唔係比人踢爆左4K同120fps係2選1咩

你留左ps4玩到4k

都唔知點解有主機玩家係窮既講法，人地部大電視貴過你PC全套幾倍啦，好多只係唔識/唔想煩砌咩機。

串人屋企細放唔落ps5呢個真係笑撚死

我夠成日聽話屋企細放唔落pc

今年柒完又柒
10/10比人捉到開鬼ac刷分又cap低我
扮哂正義因為BLM延後發佈會但一直對香港/疆藏問題不聞不問
新機充大頭又冇貨派
依家仲懶健康著得sexy少少既game都唔比出
DOA班女包實哂
閃乳淫樂搞到要轉戰手機
Galgun新作有PC XBOX Switch1就係冇PS

搵人接力

Exactly係你po個兩個comment下面
唔好誤導啦

今次係有錢人幫窮撚betatest